點解無人講博人傳動畫化？？？都幾撚好睇！

一開波就吹到木葉鏟家產
博人又可以屈眼
明明就二世祖又周圍同人講唔好提佢老豆
仲要識左個有錢仔
不過個忍者世界科技開始好發達

驗眼啦

套野垃圾到癲

適合十歲以下小朋友觀看

配合樓主user名服用 效果一流